連登股票指數

覺得未來12個月 會升 留正評
會跌 俾負評

如果正評多過負評，即係個市會大跌
如果負評多過正評，即係大市會升

屌個個都睇升

我負皮咗

無貨係手？

七成倉 剩低三成抽快手

lihkd index ???

買入/沽出信號

你唔好因為想升 所以投負評

我認真今年睇淡 急升多一陣之後就會冧

升浪剛剛開始

咁有信心走到，我就睇好既，慢牛

波幅橫行呢?

先上後落,先落後上又點計